覺唔覺上莊文化只係俾班冇乜料嘅友仔享受feeling of being important

只要你跟規矩
刷人鞋人地就會刷返你
簡直係最冇腦拎成功感嘅方法！

仲有可以享受piss off班搏盡無悔狗仔

u like la on9 jai

Why diu 9me

最緊要識上莊呀 on9 jai

莊嘅作用 就係搞ocamp比下個莊玩
根本係咩莊都一樣
個名只係主題

你啱
不過應該得恒大班藍血人可以上莊

明2，唔明港大籽有咩資格同hsu藍血一樣吃高枱

港大仔食hightable=窮人聖誕去金鳯食聖誕大餐

係，樓主講得好啱